[Hello!Project 討論區#10] 2017 ～ GOOD BYE & HELLO ! ～ 2018

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

1個月幾終於爆po開新

由第一個post到而家足足一年多一個月
終於踏入雙位數

椿工要換相

lm

mo娘都係
冇do喇

🤦‍♂️冇人換圖

拳工都要換圖，雖然佢地睇怕都就摺

愈來愈難買黃牛
ticketcamp執撚咗
娛樂道都收皮

我上面講錯
我係想講拳工

趕絕外國人

續上po
點返呀
睇下佢畢業VS工藤畢業

唔明

講鞘師 根本冇得比10月29先對外講走 都係前一個月到傾架啦可能仲遲 有幾多時間比公司搞 拎期都拎唔到啦 當年15秋9月19日以經開始 可以講佢自己拎黎搞到咁

呢個年代仲有咁唔高清 世界級

史上第一個係countdown con卒業
仲要唔夠秤落part2
件衫又核突

就係咁曚，先無人下到定論佢一定係/唔係

暫時最令都係兔套和服

笑左

有人話似佳林

平安夜冇人理
全部偽毒

有咩好理 係雞寶台過節

同愛理食緊飯

躝啦 有飯食

補充番：係℃-ute嗰個 費事聖誕流流見到地下愛理

此地無銀

此地無銀唔是咁用的

此地無銀就是用黎形容你的

食屎屎啦你

幾多人唔係到 成班偽毒 落地獄啦

唔通去tst玩free hug又講你知咩

躝啦偽飯偽毒

一到25號正日就無哂人
成班死mk

かわいい

メリークリスマス

交換禮物

比muro影到，
muro好波

小関bb心諗送舊屎比我

份禮物好似係知醬送

千里送鵝毛呀

個樣
i know that feel
上星期抽到水壺

有得抽咪好

我抽到暖包

個樣真係好正

我抽到蠔油

指原莉乃、秋元康、淳君、小室哲哉、織田哲郎將一決高下 (Last Idol 2017.12.24)

秋元康又搞事
不過又有啲想睇淳君

嘩個陣容搞到我都想睇埋

好近
大家話影完之有冇車埋

同我車

因住整濕哂個枕頭

我嘅横山bb唔洗cosplay都已經係天使

DD留名

推邊啲女

現役既話最鍾意ふくちゃん，ちぃちゃん同りかこ
本身睇開可愛團，解散左之後睇天使團多

りかこ扮型個樣正到癲

我本身都係睇℃-ute
依家每個團睇一兩個

ちぃちゃん

飛過去做pt
做一日有兩萬円

首先你要有working visa

呢張Maria

知醬

37:00知醬唱大人の事情

会いたいロンリークリスマス

愛香BB生日快樂

りかこ個反差好可愛
℃-ute散左反而見多左佢地咁
尤其千聖 成日洗ig story
係冇maimai睇

好可愛 跳舞又好睇
間唔中d反差好好笑

但係d表情好生硬

我bb

呢樣真 係咪都係chok同一個樣咁
比d時間佢可能會掌握到
不過我覺得佢已經好過某d成員好多 特別係同佢最熟嗰兩個

發覺佢入左mm個樣殘左 心痛

要練返mm啲舞好辛苦
連沙由都讚佢叻女

記舞都夠死
見佢live好多歌都係冇唱 就咁放支咪去嘴邊

最近 染左頭髮

最熟果兩個邊個

屌聖誕抽選賣哂
遲左10分鐘

下次請早

朱音
第二個我估春水

唔會春水掛 不過好難估 如果係春菜我覺得唔係熟只係單方面好鍾意佢咁

罰你地睇知醬個BLOG一百次

春水同知醬點會唔唔熟

唔睇知醬blog 淨睇春菜or玲音

樹樹

朱音真係唔洗睇都知

鄉女除左梁川仲未有其他人寫blog祝manaka生日快樂

寫blog呢啲好少事既姐

本身我好怕狗
但係見到知醬隻狗就改觀

怕狗

打錯字呀

好想做知隻狗

我係貓派
但係啲推全部都係養狗

小關

1:04到小關隻貓

朋子隻貓

真係神奇 睇哂成條片
居然得小関舞同佳林

入面春菜個look我勁鍾意

日本人好似好多都鐘意狗

一定係鐘意貓多啲

Dance 部

係愛啊

你地咁有興趣估既 答案係春水同羽朱
入左mm 3年都黎緊都係...
唔係冇進步但想佢地爭氣d

話時話muro後面係邊個

2018年 石田 牧野 加賀 森戸 和田 竹内 室田 佐々木 宮本 船木 浜浦 山岸 秋山 稲場

兩個都係我推し

不如搵一次muro帶領dance部集體跳怪舞

2018年第一個digital photo book

正喎

好可愛

中左毒 救命

認真睇完呢個 睇今年兩場演唱會加上年秋正到爆

可以係咁睇都唔會厭

中左毒 吉川茉優幾好

首歌好正
但我鐘意中沖凜多D

upupgirls個channel啲片亂到仆街
以前啲歌都幾好 愈來愈悶

佐藤綾乃同仙石みなみ畢左業就出坑了，覺得同以前唔同左，佢地d舊歌好正

有個用鼻吹木童笛

就嚟新年

好靜

冇咩野好講近期

冇

橫山做咩而家咁懶出blog個標題一樣
之前仲會數住第幾篇

中字

モーニング娘。メンバー
2017年度BDイベ集客キャパシティ

王族メン：ディファ有明 1,128席 完売
佐藤
工藤
小田

貴族メン：ディファ有明 1,128席
譜久
石田
牧野

平民メン：山野ホール 964席
生田

乞食メン：IMAホール 500席
尾形
野中

非人メン：TOKYO FMホール 308席
飯窪
羽賀

點解小田都算多飯 但係週邊賣得咁差

佢對上係麻do 信唔舍放去最底果場會點

會得1/4人有得睇

不過生日會好鬼難中
定係唔知係我黑仔

黑啦 抽野睇運

生田 964 席

你估我地會長流架

極不友善d工作人員 成員未講完野立即搬走d野

我就係唔係點買小田週邊，都唔知點解

你班人唔落力 淨聽唔付出

ラストアイドル個center好高質又有taste 唱cute既歌，得15歲生到勁高

等睇出年第二季淳君做producer，好期待

買single/album幫手谷oricon chart ranking最實際

衝完都係唔夠其他團黎 好Q灰

まなちぃ

2017都係一個loser 2018都會繼續做loser

陣泡菜味好似淡左

佢果時影相一定落重美顏果d

隻豬就黎大過隊長

呢個年紀食到肥肥白白 果到唔大你先驚

冇計，點都唔夠肥秋d團鬥，佢識玩商業手段，搞選舉令成班痴線佬瘋狂課金d碟黎造票比自己個推し（之前掉堆碟上山果單野笑到我 ）
但論實力同樂曲既quality，佢地永遠唔夠h!p黎，仍然有好多人鍾情正統派idol

佢地仲要J自己銷量勁先慘 不過係有幾首好聽

我唔介意，一樣咁愛

我意思指佢之前剛復出有用姐搞到太白 而家咪幾好

近朱者赤

爭氣

あいあい

原來已經上咗大學

Sad but

記得之前佢起blog定唔知官網有報告過自己近況，仲以為佢有機會返黎

一早要走啦 邊有人可以冇參與咁多單曲 公司比足時間

麻人氣真係好高

格格格有前途

都估到冇得復歸，panic disorder好難斷尾

佢真係好似洪永城 救命

禾覺格格格好樣左

正常樣啦係比較似日本舊時feel 唔樣衰

早過大石

愛理好撚靚

第二部咁多人体調不良

Countdown party第2部有成4個人欠席
和田、竹內、植村、小片

18

愛理開左twitter

還錢呀

點解咁樣企㗎

點解間廠企到咁散

牧野企c麻醬企側邊
我好驚呀

屌 麻都冇中間佢有咩資格 有呢d公司可悲

發覺你真係乜都有得屌

試論麻同撚屌 邊個中間好d 黎作答下

如果你想跟人氣放位既
麻應該三年前就一直企中間tim

CDTV 2:30之後會出MM

mm唱咩歌？

邪魔

完左喇
我飛緊的返屋企

頂冇睇

好快會有人upload上youtube

完啦 錄果d 多數播果時好快過

啱啱完 睇左

Angerme

趕得切睇ANGERME

我睇唱唱下斷左

功德圓滿 可以去訓

有得睇返前面

フェアリーズ

佢地d歌愈黎愈柒味濃，垃圾公司浪費曬佢地幾個

11p

新嗰啲歌真係
人數又得番5個

咁多仔

solo出道
都係行idol路線？

尋晚聽咗首新歌
唔係idol曲風
但係首歌無乜特別 無乜記憶點

舞美今次無喇無喇

同埋佢好似話會出album

我覺得solo嘅話唔upfront應該會好啲

有合約都無辦法

三月就有得睇番愛理bb
2018真係好年份
2017正垃圾

套衫真係
完全係靠個樣撐返起件衫

2017有香港con已經滿足了

個時未睇MM冇去

海外都係麻第一

野中

全h!p唯一英文fluent既mb，星馬同歐美飯都好鍾意

我以為野中會第一架

鬼妹d口味
之前鈴木香音肥到
但係海外最多人推

美國人覺得女人chubby=靚

野中好正呀
啲外國人好似鐘意香音笑

超可愛

出年橫山一定入三甲

下排好逼

屌 我趴低俾後排坐咪得囉

麻係咪比人禁言
近排西口西臉咁

佢不嬲唔講野就係咁
一講野笑死你嗰種

心臟承受唔到

東方神起都咪咀好鬼失望
兩個出返嚟咪咀就唔該死返入去啦

有人錄低左愛理首歌

唔準你話我香音bb

呢到係咪真係無天使飯？

呢到有好多dd

2018大家都要多多支持天使

よろしくねー

天使箱推し
如果只能推一個我會偏心地揀かみこ
當初佢入團果陣有d一見鍾情feel

天使 和田親友 天使我比較睇上國多d

大推かみこ同かっさ

單推りかこ 、あやの 、ふなき、かっさ

成日好想叫船木去cool牙

研修生果時已經箍咗(好似係)

佢笑得誇張姐

左上同右下

右上同左下

十年後G醬個樣

英雄所見略同

好想知佢隻舞跟返mv定排過 體力差

邊個嚟
我覺得對眼似maria多啲

變左賓妹

渣ga

我工人黎

係囉唔係都成日跳嘅咩
咁點開con 定會唔會本身有感冒之類

咁撚樣衰
我個知醬一定靚撚過佢

我尋晚屋企試過跳
真係好難跳
我都跳到暈低左
好在有知醬人工呼吸先救番醒我

你應該係暈低咗未醒

幫你人工呼吸個個我黎

跳完第一次都有時間休息下 同只係跳果一部份仔

半班人都跳到就死咁,應該過勞

好似話佢地之前連續幾日都有演出，日頭返學之後黎采排再表演跳兩次，搞到過勞，同埋本身平手志田鈴本3個氣管唔係咁好

你認錯人
你幫嗰個唔係我嚟

輝く！日本レコード大賞 CDTV 紅白 三樣以我所知

重溫

我接受唔到

見到非飯話睇live果陣以為平手全程dup低頭跳係中二病發
其實睇到最後佢手都震曬咁就真係就暈低

知ちゃん上報紙

我睇完全覺得佢假髮feel

我有張平手親筆簽名膠file
值幾多錢

係到問值$0

10蚊收

膠價不回

【鈴木愛理 現場音源】Solo新曲 『未完成Girl』【171231- 180101 H!P跨年con】【元℃-ute 元Buono!】
UP主: stanyan

船木一入左天使變左邊緣人
咁矮仲成日企後排
唱歌咁好又無分詞
上次衝con其實幾失望

根本個feel都唔啱天使

天使咁多長腿

睇左天使秋con初日 好難先搵到佢起邊
希望春con會執過d歌唱part

天使好重上國同佐佐木 要執多d比佢有d難
題外話CDTV 和田講想出海外 希望得啦

新歌三首有一首係船木做主wor
點會分得少歌曲

和田講左好多年要出海外啦，公司都唔比
今年一係mm黎tw一係就天使我估

2月去関西，啱啱撞唔正天使啲摸手會

果首佢拎唔算好多對比其他 可能仲未搵到定位

我去嗰陣仲未出新歌

嗰陣連あやの都分咗首魔法使sally俾佢企c

個人對佢無感

かみこ真係好靚

好大個嘴

mm去香港啦 tw個場咁撚細發揮唔到

諗起歌聲魅影真係好勁

冇咁快會再黎hk，我估一係tw一係歐洲

tw堅唔睇好 垃圾3000台送一張垃圾卡紙都得 咁去歐洲啦 當比佢地去下旅行

幾好feel

和田應該可以做一世隊長
(根本係長唔大)

唔清楚依家台灣場會點
以前第一年bk黎係有抽2張8shot
離場擊掌
依家係咪無晒？

覺得佢一定有野未做到先唔走

mm tw果場垃圾啦 vip得卡紙 冇擊掌 又細 入場本身分號碼入入完d人自己行前都得 咁我買vip做咩 vip仲要賣完先講得卡紙 垃撚圾

佢都而家都未讀完書

唔係畢左業啦咩 仲讀上去

讀緊研究院
應該係全個hello project學歷最高記錄保持者
我估佢未讀完書之前唔會畢業

發誓已後唔會抽抽選
呃錢的 唔好再抽了
全set28張 抽六張 都重覆左兩張
嗰四張仲要係eripon同野中

放出去啦

唔係團飯真係唔敢玩抽選

我係團飯但係我估唔到六張都係呢兩個mb 打擊太大
貼係床頭 警醒自己

以後都係去現場先抽
起碼可以換

姐係6張都係美希同生田

三張生田三張美希
各重覆左一張

拆開啲自選心情好返哂

原來workflow依家有個ig 一次過dl幾張圖
之前仲等我慢慢dl

2月去大阪朝聖下

一定要去飛田新地

我係唔會精神出軌愛理的，死咸濕仔

佢係絲打黎
唔好教人去雞蟲聖地啦，烏煙障氣

麻醬今日病咗
哈親p咗上去

之前睇tune都有話鐘意改圖 估唔到真係咁勁

清一色不變講但點解你答呢

又有新歌

同一個人黎

新年冇野睇 (唔記得)所以問

無分身
唯愛天使團

水隊真係好好
每個メンバー都po出黎

去練膽咋
唔係握手會點講野

點解可以咁冇運

握手時間短到都唔知講唔講到3句野

成家都180up

呃錢架
內定哂
真係要自己抽先好買

話公司唔推船木嘅出黎binc

吉川友嚟香港

好似年年有份

全部都唔識

吉川友冇黎過
uug就黎過

muro真係有d似我ex

有女 偽毒

我覺得Angerme 最正佢

唱歌個陣幾正

班友又癲左

九位一体 首「次々続々」個d solo

九位一体係天使最高峰既演唱會
一出場已經型到

睇唔厭系列

天使係成班癲婆組成 歡樂向

原來大家咁賞識天使

上年天使悶左姐

天使定J=J 係H!P第二圑

天使啦 不過H!P親d果汁

係鄉村少女組囉

駁唔到

執左未?

我覺得船木→果汁
梁川→天使
會啱啲

應該係
牧野>鄉女
莉佳子>鄉女
佳林>鄉女
咁樣先係正常人思維

鄉女玩細細粒
佢地太長啦

梁川入汁汁正wo
d女人味出晒來

幾好啦 果條女唔洗係mm

risa都唔矮啦

新垣里沙離婚

嗚哇

OG第一個離婚既人

矢口真里

我岩岩先睇到。。豆妮返黎我身邊啦 !! 我會日日都愛護你 !!

係喎，唔記得左佢

結左好似唔夠1年ja wo

矢口 真係 食家嚟

我兩條女幾時fd左㗎

左邊邊個黎？

稲場愛香都唔認得

梁川大天使生日快樂

嗚呀 !!! 好姐妹 !!!

完全唔同樣嘅

右邊好神

兩個都咁正

靚女唔會搵條圍巾遮住個咀的

唔知點解每次睇小田都Focus左係隻手到

16歳は、写真集発売や
雑誌、テレビ、ラジオにたくさん出演させていただくなどなど、個人としても活躍できる年にしたいです

敢露額頭既先係靚女

隻手好迷你

莉佳子隻腳

After 佢對手仔好可愛

大嘴怪

今日天使三條友缺席

如果摸手變摸腳

急不及待想玩玩了

就黎成個hp團滅

奶過，有d鹹

表弟食自己

1月
和田彩花、インフルエンザでハロコン欠席
植村あかり、インフルエンザでハロコン欠席
山木梨沙、インフルエンザでハロコン欠席
佐藤優樹、インフルエンザでハロコン欠席
勝田里奈、インフルエンザでハロコン欠席
和田桜子、インフルエンザでハロコン欠席
宮本佳林、体調不良でハロコン欠席
室田瑞希、インフルエンザでハロコン欠席
新垣里沙、離婚
野中美希、インフルエンザでハロコン欠席

ハロコン中野四日目朝公演
20にまつわるMC
笠原桃奈「私のおばさんが20歳です(母の妹)、中西さんと同い年です」
中西香菜「私をオバサンみたいに言わないでよ」

昨年5月、桃奈「両親とも33歳」と公表
さらなる衝撃がヲタに走った瞬間でし

日本人真係好早生
btw桃奈睇落大過實際年紀好多

佢高姐

佢同dawa差唔多差10年
但拍埋一齊睇落差唔多咁

人仔細細睇落去成熟
相反上國料睇落細過真實年齡

沙由真係好鍾意知ちゃん，係咁影佢

禾都係

尋日大石生日無人講

前日梁川都冇啦

我錯

好撚靚啊屌

我都想狂影 可惜冇呢個機會

里山里海event有n shot放題

今年成人式

ももな原來鐘意blackpink

雖然公布左あいあい畢業，但係blog到依家仲有佢個頭像
咁到底叫唔叫畢業

唔好睇blog做準 佢成員果到冇左啦

我都係唔推里山

影到一d都唔正

好正wo，好想保護佢

做咩喊，等我幫你抹眼淚

套衫幾好睇

Chi醬左邊大髀突起左

條仔乜水黎?

應該係鈴木啟太

Hp御用mc都唔識

新ミニモリ

橫山隻腳最肥美

明明四個隻腳差唔多長
但係live睇落總係覺得橫山最短

因為唔夠幼

新節目黎?

躝啦 變態

因為佢隻腳肥所以顯得佢短
不過我唔care呢D野

Hello stat #252
不過叫又renew 左

renew

無野好睇既
炒撚左諗出黎𠴱條友佢啦

好大個眼袋

完美展現架妹化妝技術

臥蠶呀Ching

唔識分

我關左圖一開嚇親我

涙袋
日本妹就算本身冇都會化妝畫出黎
對眼會睇落大d

龜2 承傳 粗龜腿

知醬識飛

好想要呢個calendar

好令救命

早見初美花

兩個死mk 阿遙今次無喇

染左啡毛

對面警犬戰隊條女叫咩名

搵到 奥山かずさ

Juice＝Juiceブログ「宮本佳林」
> 医師より「ベル麻痺」の可能性があると診断され１週間ほど入院して加療をし安静にした方が早い回復を図れるとの助言を受け入院することになりました。明日、明後日のコンサートはお休みさせていただきます。

佳林有面癱病

好叻女呀
(塊面仲大過2條仔 )

公主

25歲日本「早安少女組」前成員久住小春，去年春天成為米倉涼子同門師妹，重新在演藝圈出發。她最近受訪暢談以往的演藝經驗，表示在「早安」時期雖然忙碌，卻也學到很多，還自爆以前一整天忙完工作，常被操到失聲說不出話來，偶爾休假回新潟老家，她也不想出聲說話，只能和家人筆談溝通，有段時期讓她覺得十分難熬。
久住小春12歲時參加早安新人選秀會後獲選出道，談到當初想出道的契機，她表示：「我們家有3個小孩，以前住在新潟老家時，只有我沒有自己的房間，和媽媽睡一間，姊姊當時找我一起去參加選秀，說到了東京就可以1個人住1個房間了，結果姊姊落選，只有我錄取，誤打誤撞就當了偶像明星。」
她表示，一開始她上午到國中上課，其餘時間都忙著工作，不但要唱歌、錄音，還要幫動畫卡通配音，也因此對喉嚨造成很大的負擔，甚至沙啞失聲，當時只好隨身攜帶喉糖和消炎藥緩解症狀，有時候休假回新潟老家，她不想再說話，只能和家人筆談。
久住小春笑說自己從以前就不愛運動，出道後才開始學跳舞，5年前為了維持理想體型，才上健身房操肌，一切都是為了今後的演藝事業做準備。去年她在師姊米倉涼子主演日劇《派遣女醫X》軋上一角，扮演護士角色，也以半裸不露點尺度推出寫真集《moment》大秀性感，希望以女優身分再出發，挑戰詮釋不同角色持續成長。（蘇威全／綜合報導）

因為想自己住一間房所以去參選
原來小春當年咁辛苦

做依行有邊個唔辛苦

淳君以前原來係咁

型呀

神曲

以前陣gay味唔識欣賞

準備活動再開先黎失聲

剪左頭毛

啱先睇反17春con 聖同横山首 シルバーの腕時計 聽到我起雞皮

有人係後台偷偷公開處刑

好想聽小田認真上台唱一次
公主哭腔堅正

我都係最鍾意聖個版本

小田bb boss級唱功正到

再睇返生田BDevent唱個首シルバーの腕時計 真係公開處刑

我覺得可以😑

其實我覺得把聲係ok 但係就唱得有d...

聲ok 走音lo

第一句就flat左😒

你唔識欣賞姐

都算叫進步左架啦

音準拍子呢啲嘢 有客觀標準
唔係欣唔欣賞嘅問題
係出道咗咁多年連基本功都未做好

櫸少左一件成隊武道館唔出換姊妹團上 少一個唔上 咁mm大阪果次咪死左

你估平手坂講笑架

好想睇嗰場live畫面
まーどぅー絕唱

原來do個戰隊黃係參加甄選得嚟
上年9至11月，2500個人

聽音源首sexy cat d solo lines どぅー一個頂曬

遙神

人生贏家

好感動
好叻
喺隊入面一直企邊位都無hea做
grad咗出嚟又自己搵資源
相反力捧完走咗仲要用公司錢讀書果D

那那那 你講邊個先

肥秋計劃

in 沙啞屎 we trust
睇佢grad VS 工藤grad個場面

做咩又有人黑鞘師
佢grad好感動喎 特登整咗條片

呢位絲打好高質

里保如果仲係度 其他人一定無機會
里保一定要走

萬年不動ace
就算討厭沙啞屎
也不要討厭魔靈娘
(起碼寫真D quota仲喺佢度一年一本仲邊輪到小田 ：0) )

哇果陣吹奏到沙啞屎好有食力呀
吸好多飯(限圈內)呀好多女飯呀
佢一個歌舞頂起哂成團呀
結果呢個圈咪又係睇樣食飯
遙遙新生代得佢一個接到個人廣告代言
上完MS Twitter爆search又係佢
今次戰隊公布完焦點喺哂佢度figure即係幾市

睇黎你好唔中意riho wo

仲諗住淳君可以match中good tears
Btw見親佢上節目打字都好心酸

佢走左之後mm融洽左好多
你有無見過有後輩講里保教佢地
反而麻醬癲癲得得暗地裡幫後輩做好多野
里保cool到死成日自己縮埋一邊扮哂大物咁

佢唔係扮大物，我覺得係性格內向+唔擅長同人相處
佢喺清談節目講過，自己私生活當中係一個朋友都冇，同member既關係止於工作伙伴，心入面好想同後輩打好關係什至做朋友，但佢覺得咁樣好似利用緊自己前輩既身份，例如約後輩食飯/出去玩佢地一定唔敢唔黎，因為自己係前輩會令佢地覺得有壓力，身份上既唔對等搞到好似命令人同自己玩咁，佢唔希望用咁樣既方式得到朋友
其實睇到りほりほ呢種諗法好消極，不過佢有抑鬱都唔難理解點解會咁孤僻

梗係啦
以前係ace蠢君出咩歌都係以佢做中心嚟諗
分詞formation dance乜乜乜
魔靈娘=鞘師里保與她的好友
田中都係唔鋸咁先走之嘛
小田變唱歌工具人
而家沙啞屎走咗終於都有隻貓歌做吓center

咁更加證明公司垃圾啦
將雞蛋放哂落一籃子
唔識睇人
條女心理有問題仲無斷過要佢做center
唔講佢承唔承受到
(里保飯: 咁除咗佢仲有邊個擔得起大旗喎)
咁多女唔針死佢就奇
一畢業即消失
人哋工藤grad show都講埋話希望以後有自己主演嘅劇MM唱主題曲啦

公司俾咗咁多資源都唔認佢有功勞啦
工藤有畢業歌佢無
姐係同香音畢業同一級數

4男2女

Endlees sky

淳君果隊質素唔差
仲講到明會作首好歌 期待

冷風淳君寫畀佢solo 鞘師話想一齊唱咋
香音都要黑埋 唔明有咩好反

呢隊野 秋元康幫佢地作過

Wfc
我係想睇淳君曲 唔係睇隊野

endless sky石田仲跳得好睇過佢
唔明里保勁係邊

做咩咁多人黑里保
佢個陣走得咁急連自己嘅卒業巡迴都無，點同遙比
佢食左好撚多資源係真
但呢個問題要屌嘅唔係佢係屌公司
正如mm都食左公司咁多資源
我都唔係屌mm係屌公司唔識分配資源啦

btw泡沫唔係就係香音首畢業歌咩

有riho係到既話, center/重點一定係佢
佢走左之後到依加 其他member多左好多鏡頭

咁呢個係公司分配得唔好，唔可以全數怪佢

我冇怪責佢既意思
只係間公司真係好偏心

天使團無論人氣高低都一定有詞分
根本係公司on99，將所有野推比riho一個人
最後搞到佢有病真係好on9

我都剩係想睇淳君作嘅曲

[img]

橫山 會長

羡慕會長 我都想横山對我咁做

會長好似嘴左佢一啖

我都想
可惜不同命運

天使平均好多

天使無歷史包袱
可以試好多新嘢
例如出dvd single

想做春菜同知醬訓

我係你相反 做知同春菜訓

春菜美顔盛世

遙遙

田中都係唔鋸咁先走之嘛
more?

已loop N次，準備集集追

就係字面意思囉，因為center要俾沙啞屎

邊個同你講 定你ff出黎

點解仲係日本唔算紅
16秋正式收成11期前都比首歌單唱下
17春演唱會堅正

沙啞屎唔走 咁mm收得皮 真係會比公司搞到變一人隊 而家個個進步幾好

又唔會收皮，只係好多其他member既飯唔服姐，但遷怒落りほりほ度真係好唔理智

咁你兩個攬住一齊訓

又想淳君出好曲 但又想佢將好曲留返比hp

鍾意睇春菜dコーディネート

都係出全力作首好歌好d，唔好輸比肥秋條淫蟲

膝頭有個人面

吹到田中同個後輩爭center

田七依家隊band完全無左影

不嬲咁講好耐啦
有咩唔可能呀
田中一入嚟藤本阿姐都夠膽串
伴咗舞咁耐先到佢做老嘢
而家D新人入嚟就即刻上位做center?
如果唔係點解退咗仲要淳君整隊嘢俾佢過center癮留佢呀
唔係就返咗福岡啦

我覺得整對band係純粹田中想唱落去，唔係咩center癮留住佢
Miya 都有pink cres啦，根本就唔關事

唔講仲以熊你係田中阿姐本人 咁清楚人地諗乜

印象中田中走之前都仲係C位

根本就唔洗爭，論唱功人氣田中贏晒啦
9期入黎一定要捧人係正常
舊人已經年紀大，根本撐唔到幾耐
我又唔覺因爲捧riho搞到田中無得分詞無center企
係捧riho搞到其他member無機會先係真
但我唔會怪riho囉

印象中好似係雙c咁

係lo 咁點樣要讓c位出黎

根本成仵事公司錯 唔明黑riho做乜

不嬲c位都唔係排資論輩架啦
駁都徙氣
黑里保15年嗰陣爛聲暴肥我都服d

梗係要黑啦
之前Ｄ人都會知早安之顏
安倍＝魔靈娘
高橋＝魔靈娘
道重＝魔靈娘
幾年資源集中喺佢度都係無人識仲走埋

爛聲又係糞營運俾哂佢唱搞到咁囉
佢又唔係sell樣暴肥邊個理呀
佢最肥果陣我諗同聖公主差唔多
不過人哋波大咪唔覺係好肥
又唔算肥好似香音咁, 青春期係咁上下啦
可能學你咩鞘師粉話抑鬱要食藥呀嘛

麻都爛聲係咪又要黑

終於有人夠膽講鞘師壞話
補完佢所謂全盛期啲片都唔明有乜咁好吹奏
C位、資源全部比佢食晒真係好咩 我覺得依家百花齊放仲正喎

都係禾遥走咗先夠膽講咋
走一個救全家
鞘師單頭上young jump麻甩仔漫畫雜誌封面
VS而家瑪莉亞
以前拎佢D小學雞書道唔知幾多段嚟sell仲好笑
之後入嚟嘅羽朱都高過佢
唔好講天使個表弟入埋大學書道專攻

黑都黑佢唔合群
工作態度差啦

more

前面D鞘師粉拖人落水可恥

睇黎除左遙你可以黑灑成隊mm

最緊要係要嬴肥秋
唔想淳爸輸比佢
話說如果指原嬴左肥秋會點

其實呢首幾好聽

唔好睇咁多大陸嘢

同意 一個動作/說話就知道果個人既性格

咁睇gif x9
(拿我其實唔想講佐藤, 不過有人開佢波先
唔講了 )

又真係走得幾快

阿婆走得快
一定有古怪

成口一滴滴

搞到成個po好低質

唔講邊有得推

【LASTIDOL字幕組】秋元康選秀節目ラストアイドルLAST IDOL-第二季第一回 UP主: Anderson謝

出咗中文字幕，冇睇過第一季
啲人本身係idol?

泥漿摔角 不了

里保根本好廢
我敢講m娘裡面計歌唱力
一定頭十都無
完全無ace格

第一季睇曬，當中有素人有職業Idol
肥秋set個規則係無論係素人定プロ都可以參加，只係プロ既參賽者當選左就要同自己原本果個group一齊兼任
如果係雜食飯留意開唔同idol會認得好幾個人
有蘋果娘center王林、前rev from dvl池松（橋本環奈以前果隊）、Tokyo Rokects center朝日，呢3個集曬喺good tears，我最鍾意果隊
另外last Idol個center阿部菜々実本身係pax puella既center
淳君抽中果隊Love cocchi個center係廣島actors school學員

佢地抽到淳君已經話自己一定贏

咁又誇左d wor
就咁數下現役，生田、飯窪、羽賀、尾形、牧野、石田歌唱力唔會好得過佢掛

講緊咁多代加埋

直覺話我知最後贏既唔係秋原康同淳君
我買小室哲哉

雖然love berry係初中生向雜誌，但每期都會買黎睇牧野，次次都影得佢好靚

根本9期唔應該有riho
就算冇riho
MM本身都會轉形去玩Formation dance個方向
松岡茉優都會中意MM 幫手宣傳
田中又唔洗走
歌唱又唔好聽
有石田做領舞 根本唔需要riho
大家係咪咁話先

利申 唔係riho粉

咁鮮花都要有綠葉襯托既

其實邊個評分？

影得靚過平時mm d相

我估好似第一季咁請客席評判
大森靖子、吉田豪、渡辺淳之介果堆

35:00開始

日村有去last con
仲要識唱cute既歌

好似2.14有情人節event

黑里保果幾位巴絲
我唔係要批評你地。
我係OG飯。
其實咁多年 MM都係咁。
唔係里保一個的問題。
Nachi Maki. 一樣有令其他人無啖好食的情況。
圭姐一樣係唱歌工具，
飯田永世都唔多有機會有句solo.
就算矢口都係長期support.
但每一代每一個member都好努力
有邊個唔想企中間公司投放多d資源？

永遠被黑的123,
救唔到mm的救世主小春。
霸氣的美貴帝
臨危受命的小愛豆妮有

每個都係被公司政策下而安排位置
雖然里保吸左好多資源
但當時mm嚴重斷層。
要里保一個人 受晒呢d罪名。
我覺得對佢真係唔公平。

一切都係管理層班柒頭的好事 !!!!!!!!!!!!

好似係淳君安排

Agger，我都諗緊後藤果陣空降center，點解又唔bin埋佢c 無論邊個企center都係拎曬資源獨大，從頭到尾有問題既只係公司既呢個政策

佢走左 16秋咪正式收成期 個個進步 冇左佢解返幾多歌詞出黎 公司垃圾係人都知
生田 春菜果d都進步好多 麻舞台上表演變化又好睇 小田又多返d黎唱 美希可以試接小田棒
春水仲要慢慢學 1314唔洗講本身基礎ok 朱音唔好食肥自己 聖冇咩好講穩 如果公司咁想牧野等睇變第二個極廢版沙啞屎 得樣同個波囉

上面講左好多次要話就話公司
佢哋都仲係繼續將責任放灑係riho到
仲要話佢垃圾
所以要黑ge都係會繼續黑
講咩都改變唔到

橫山瘦左

どぅー搶先mk仔奪得粉紅戰士芳心

一黎就溝女

講溝女邊個夠佢黎

後藤果陣空降center但計画通り
就算小春拎資源都係卡通片果邊
吸咗班低齡嘅大個咗都係入返研修生
MM入面都無話集中喺哂佢一個

同埋好明顯以前嘅例子係鯰魚效應嚟
靠加一件buff埋其他成員
但9期10期原來一齊入嚟係幫人伴舞嘅
本身Lv0 exp0 點buff呀?
10期都話可以一齊成長
9期已經散咗啦

BTW射完去佐藤又射去Maria度
Maria就算得個殼
都起碼麻甩仔雜誌keep住曝光fashion雜誌又影得靚有女女睇
佢sell自己棒球女孩真係彈起咗有個人資源帶到俾成隊去開球式乜乜乜喎
唔係話侵蝕埋其他成員嘅

食左美希啦 不過係美希自己傷又肥左 本身應該一首C都唔好比佢

個個都靚

今年hina fes

好似好少見藤本同其他OG一齊同台

可惜復活節機票貴

差亀井就齊哂成個六期

亀應該唔出架啦

我知啊

我bb好正

我bb都好正

我bb最正

垃圾hello station
每一次renew都比上一次悶
寫2個星期大字想點

成個鐘既片 飛埋飛埋睇唔夠3個字

我小田bb d solo lines唔知會分比邊個

我只睇横山

搞番girls night out 個散策好過啦
佢地鳩行都好睇過寫大字

Upcoming 幾時先肯加返recording 既corner

營運：
散策咁高筆直(相對地)
比你d毒撚睇求撚其啦，
免費有得比你睇囡囡仲咁多嗲

低成本高效益仲算唔算糞運營

溫馨提示今晚仲有廢老養生show mix廣告雜誌 tiny tiny

遙姐人氣急升

小室哲哉被爆婚外情 宣佈退出演藝界

個節目係咪完左

跟佢個team d mb 心諗 :

笑死
肥秋表示👉

穩人頂

好Q

睇到條片睇到眼火爆

知醬俾個死日本仔非禮
#metoo

想做個細佬

估唔到小個小小既幼稚園係個犯罪集團
首先派班女引開監護人
放後成班仔圍住我知

仲要一直放係到唔放手

咁多手 斬佢隻手落黎

mola mola

巴絲打們最鍾意mm 既咩歌？
我最鍾意 今すぐ飛び込む勇気 同 endless sky
舊歌我鍾意聽 sexy boy

我鍾意聽give me 愛

17春con麻唱得好正

麻醬唱到嚇親我

其實早安好多歌我都好鍾意
歌詞同曲寫得好好

姐係太難聽 ？

反而快歌我一般

原本係貓龜推し，白金期果陣既歌幾乎都鍾意
愛され過ぎることはない
愛しく苦しいこの夜に
気まぐれプリンセス
なんちゃて恋愛
しょうがない夢追い人

最近就不停loop呢兩首
Cho Dai
ナルシス カマってちゃん協奏曲第5番

佢個句係嗌上去

我成個腦都係呢D樣

覺唔覺mm開始無出咁多edm

気まぐれプリンセス

超鐘意呢兩首個look
嗰時覺得佢地超靚

以前啲造型好華麗

得白金期先carry到
依家太多小妹妹

愛酱好令

指原莉乃簡直係人生贏家

小田

Mini king blade 幾正
好想要

yanafuna

咁細枝好qq

好想要

我都好想要 但好難夾
真係識做生意

首one two three好鬼難聽

改左版 原版唱得high D

反而首get you 好過cd

兩首都原版正d

one two three 唔係指原有跳改黎做咩
改到垃圾咁

Live band 呀

個編曲好垃圾
搞到成首歌好怪

live咩啦 淨播音樂咪好 怪撚到

小牧野17歲

舞美

小野瑞步

咁啱睇到松岡茉優上ひなフェス果段
覺得又mm啲歌幾正 過黎留個名

h!p啲歌要live先好聽
錄音版修音過度

係b站見到有人話 「早安发行垃圾质量cd的意义从来都只是为了提醒粉丝们你们要勒紧裤带了，视频只做参考，想看更高级的表演自己充钱冲会员自己来现场看」

真
聽歌開live片聽好過聽cd

所以我唔買歌
淨係買bd

我鐘意啲有活力、帶動氣氛嘅歌，例如
ここにいるぜぇ！
ドッカ～ン カプリッチオ
OK YEAH!
白金期嗰啲歌都好正
出街聽女が目立って なぜイケナイ好似行路都行得有氣勢過人

屌，以為av

10王1后

無啦無啦

淳君巴鍾意聽個D都咁舊嘅

有幸現場睇過一小段Angerme
(仲要完全唔熟hp )
淨係覺得CLS地好powerful
心諗數字系點比⋯⋯

miki完全屌打里保

係啊係啊
入坑啦入坑啦

入左就要預左走唔到 因為真係太正

好舊咩
好多首我都係鐘意聽近年con嘅版本

好想陪麻醬瘋狂玩雪

其實我代代都鍾意聽

好想同麻醬打雪仗
佢扔下我 我扔下佢咁
個場面幾溫馨

麻醬一定好掛住北海道

其實佢地係離鄉別井
member會住同一個縣定點？ 次次出function咪好麻煩

咁肯定租屋住啦

咁佢地都幾辛苦

戴眼鏡好襯佢

呀婆眼鏡 不了

諗起聖副眼鏡

愛理開solo武道館

勁

終於可以得到愛理第一次

以免令人誤會
p.s 唔係地下idol嗰個鈴木愛理

有冇人31號睇one ok rock

我去呀

我要陪女朋友去

我都係
陪你女朋友去

你j愛理(地下)吧啦

以知醬立牌相認

顏值

會長好正

連橫山都讚好

買咗未睇

如果我話而家最靚係會長有冇人反對

横山同生田不嬲fd

係仙氣!!

會長身型好
但最靚係尾形

上次先講完今集開始有返recording corner

淳君既眼光

好似佢講個d都中

原來上國料咁勁

我諗起呢條片
入鬼屋
一個一早走左
一個中途走左
淨返和田一個

ラストアイドル 淳君作首歌唔錯 想聲小田唱

夢羽快d入mm啦好嘛

夢羽寶寶應該唔會入mm的

モーニング娘。20週年

上年先係
今年係ハロプロ20週年

爭咩呀 solo啦

上年係結成
今日係出道20周年

link

總之おめでとう

a5 size生寫薄
香港邊度有得賣

唔好介意我係度問下
我呢二日執房搵返啲以前買落既公式
主要有田中Reina同高橋愛
有無人有興趣要或者知有無地方會收呢堆舊公式?

利申返 出左偶像坑好多年但早二年覺得Country Girls幾正，可惜....

h!p生寫唔值錢
更何況舊野
如果數量唔多就算把啦

睇反lo

我好多重覆都無賣到
又要搵人收
賣到都係幾廿蚊
仲要特登搭車
所以由鳩佢

係唔錯 但唱果班人真係麻麻

1
モーニングコーヒー
(20th Anniversary Ver.)
2
WE ARE LEADERS! ～リーダーってのもつらいもの～
3
花が咲く 太陽浴びて
4
ENDLESS HOME
5
お天気の日のお祭り
6
タネはツバサ(Wings of the Seed)
7
五線譜のたすき
8
愛の種
(20th Anniversary Ver.)

隊長歌

有生之年系列

回程兜埋香港好喎

仲唱錯歌詞 其實肥秋個首都ok 輸舞我估

正啊喂 坐火車過去巴黎睇

幫我同莉佳子講佢老公係香港等緊佢

4個評判都投淳君

順便問埋佢幾時返黎香港開工

麻醬又做c位

肥秋被屌打

如果有摸手會幫你地講

和田會去呢個美術館
記得去欣賞呢件藝術品

愛理好撚正呀

和田應該拉大隊去睇啦

肥秋搞咁嘅節目自爆
何必衝出黎呢

6/3(dim) 20:00

■La Cigale

■Ticket link:

※Tickets go on sale on January 31st, 2018 in Paris time.

■Day of Event:
Doors open at 7:00 pm
Show starts at 8:00 pm

■Premium Tickets
-80 Euros
-Early entry
-Shake hands with band members

■General Admission
-40 Euros

點解香港要捱貴飛
40歐

好少野買得上手 淨係買左生寫走

有冇夾mini KB

屌唔好講仲昆過難波附近d夾野機 好難夾 可能我廢啦 上左去睇成員d衫 見到個店員遙推成身遙野

我baby 上左google 首頁

唔買新出果堆人仔牌？

抵到爛 法國既飯真係幸福

唔鍾意立牌仔

硬係覺得知醬笑起上黎好有安倍夏美feel
唔知大家有冇咁覺得

買張卡貼囉

之前出閘有問題
俾張ic卡職員嗰陣
佢個樣呆撚左

知醬靚啲

唔會掛 個人覺得除左後藤真希冇人靚過安倍

生田聽到會唔會好開心
最尾果句

佢話最低標準係生田 姐係春菜好過佢

笑死

生田eq高成日攞出嚟講姐
有乜好鬥吖 都是_ _

正

嗰啲鄉下地方
我貼張貼紙上去佢就認唔出係suica卡

佢兩個做左棒球隊應援代言人

成日好想知春菜同中川係點樣做左friend

3個約埋唱k
格格格學下化妝會靚好多

好想見龜

我都想見

who need 買夠1千拎 我係人地差幾分鐘衝入去買野 是但選2張 一張玲音一張牧野

我聽日應該去多轉 想用晒d錢

why 唔簡横山 ？

去抽mini kb

食飯都有遙畢業歌聽

高橋同辻出場果個係邊個con?

根本你推牧野

牧野呢d換野都好啊 我自己兩推有啦 牧野點會冇人要 同有野問今日買完佢問我有冇卡 隻卡有唔同色 好似商店會員卡 係咪黎 佢完全用日文講我聽唔明都冇用英文

如果聽日買拎知醬 人地收鋪我唔好意思快快手選完算本身想要遙點知唔記得畢左業

張卡用嚟儲分之嘛
我都無
fc卡先有用既

之前整左張 反正唔駛錢
儲分換左幾張生寫

無記錯就係11月12武道館場

收到風麻醬男主角 知醬女主角

遙遙ig

麻做好似有d....

已follow

之前都做過國王啦
型撚到

我麻做埋mc

尋晚oor好多囡囡 勁迫
好在無乜生理反應

我知個醫生醫呢方面唔錯 使唔使介紹比你?

你需要啲喎
幾時出mk跳brand new morning呀

agger
私は何者だ！！？
型到我濕晒

又爆多次菊

最近對椿好感度已超越拳

禾牧野生日快樂

呢個係橫山

係 短腿族玩呢個姿勢

呢個係我bb

拳真係得雙ace好d 椿而家個個都唔錯咁

拳啲女
椿嗰啲好好多

我鐘意谷本同樹樹

小野田，谷本

小野田同樹樹

まおぴん同樹樹

喺bish新歌pv度見到新垣里沙亂入，呆左 原來其中一個member係新垣飯黎，佢話每日都會喺豆妮blog度留言，堅持到今日紅左想同佢講多謝，所以請左佢參與pv攝影

まおぴん同risa

小野田同risa

勵志
Btw 你都睇好多隊下

無人鐘意きそら？

純粹好鍾意睇Idol
H!p以外鍾意發堀d好大潛力又唔紅/冷門既團，上面果隊都係由indie睇到佢紅到上mステ

唔知點解對佢無感

果汁結成5週年

樣

你又岩

我淨係睇hp都覺得唔夠時間用

椿工二期真係

ちゃんさん

小室 隊野冇同歌同舞

係咪所有嘢唔會轉
咁有咩好比 好似冇咩新意咁

唔知會唔會鬥灑全部team 轉
Btw下集有淳君team

人都退出左藝能界啦

估唔到印度原來都幾好
條友經歷直頭可以拍電視劇

我係生田

生田唔露牙真係好正

出貓果到真係癡撚線

H!P 有3個

小田さくら

但真心唔多識欣賞第一名把聲 個團係紅，d歌係好聽，但......

食屎啦你

係咪得我覺得kanatomo>>>>>>>>karin 無論係音色唱功感情都覺得好一截

如果愛理未畢業嘅話，
應該係第一

點解我愈睇愈覺得個節目好假
好似到最後點都係比last idol贏

可能男飯鐘意佳林把聲多啲

最多第二/三
我地教主金槍不倒

知醬同尾形 指甲油顏色

屌，好有愛
cp狗糧

小野田個look 好ok

新cp

抽中左愛理con

唔識欣賞佢聲底

麻個blog 可以十年都唔更一次

聽過紅月同蒼星未

第一架

更新得多就代表好睇咩
麻醬寫blog幾有心思
成員名會用代表色
要個blog都寫好長

長 佢隔段大姐 完全唔長

可能佢無乜宣傳文
同埋真係似佢自己打嘅野

最悶係牧野個blog
都唔知係咪staff寫😒
成大堆宣傳文+邊個邊個棒球手
完全唔想睇佢個blog

好hurt

miki個NBA大使係做咩架

愛理有新歌

係咪同德永一齊

係 好似去埋美國

一d誠意都無

男神

應該係呢個摩天輪コスモクロック21

狗糧

去京都 點解唔係我去果日去
兩個都好白

這些機會

小關好慘

有新歡即飛舊愛

尾形係女女配
小関係男女配
兩者可以共存

頂你 雙插頭

我攞個現實例子俾你
我鐘意愛理、moametal、知醬
咁知醬又鐘意babymetal
愛理又鐘意babymetal
咁moametal又鐘意愛理
大家都係互相喜愛大家的

無喇無喇

點解佳林咁多病痛

18歲 卜卜脆

呢個係咪小春條仔

哩啲好閑啫

法國福田明日香同小田好似樣

邊到似呀 睇過

個姓第二個字都係田字

兩個靚到

小関bb生日快樂
知醬唔要你我要

求翻譯

工藤遙做左戰隊女優 忘記左d野
唔洗多謝我

唔該曬你

春菜有solo

我彈出又彈入

春菜私心捉住玲音定有安排 開心死春菜啦

Q手好正

笑死
アイドルだったことを忘れさせたい
(希望令大家忘記佢曾經係Idol)

後面

陣idol味

有無link

齊人知

抽選會唔明一開頭blur黎做乜
搞到條片好多負皮下面比成班人鬧
Btw我小田bb係零抽選運

搞下笑 扮野唔出得樣 大家唔like都冇計

Pink>yellow

其實我都覺得粉紅戰士正啲

遙chok把聲出黎聽唔慣

咩節目?

TV TOKYO【番組概要】
「モーニング娘。20周年記念スペシャル」
2月12日（月）昼0時～1時55分

Tmr 23:00-23:55?

12:00-13:55

香港時間夜晩11？

中午11點-1點

點樣可以睇成係夜晚

等熟肉

打錯

個節目由頭笑到尾

未睇都想笑

頑固一家麻醬

首leader歌幾好聽
好多回憶

Miss左節目既可以喺呢度睇返
モーニング娘。２０周年記念スペシャル 180212
part1
part2
part3

B站好似有字幕

死啦今年春菜好大機會畢業

何出此言？

佢個blog title
#泣きそうになるくらい嬉しい話 #ハロモニ。#私の夢 飯窪春菜

入面有句
春ツアーも舞台も楽しみ！

分分鐘春con宣布畢業

睇落又冇咩特別
佢話有兩樣野令佢好開心
1係ハロモニ復活而佢有份參與同埋扮伯爵演出コント
2係節目播出後有個以前同級既朋友搵佢，send左條片比佢睇，條片係佢個朋友兩個1歲同3歲既小朋友邊睇佢地唱愛の種邊好開心咁紮紮跳，春菜睇到之後好開心，因為佢夢想就係希望有小朋友睇佢地表演睇得開心（我覺得呢個就係tiltle講既#私の夢)

不過春菜呢個年紀都預左隨時會發表卒業

23姐 最盡25啦 高橋愛同道重都25走

就算一年走一個 用年齡計排到豬音要成28歲先畢業
遲早要一次過走幾個

10期可能一齊有2個走唔出奇 一係10 12

最好唔走 做一世

春菜同大石啦

我條女